班狗如果真係只係為左守住條橋保條公路，你地明白朝早周圍塞同罷工嘅力量未呀，每朝都有個春袋呀

暴大頂左咁耐，聽日一定要繼續踢春袋